醒下啦 deloitte幾時有支持

出個HR notice就令到大家自high豬豬
頂多係尊重同事諗法 亦以防萬一冇人返工可以盡快安排人手

使唔使咁寫：
本公司支持員工明天缺勤暴力衝擊政府？

係咪咁先算支持？